屋企的大門夠唔方便，點解唔拆左佢？

方便大撚哂？

又鐵閘，又大門，支持一地兩檢係咪按方便原則，拆埋自己屋企大門